所有男女手足同我留意！

睇到白衫捉女手足條片真係呆撚左
呆撚左係因為人地捉你走
你竟然對腳係跟住行？
警曱捉你 可能無得反抗
但白衫捉你番去你真係唔知佢地會對你做乜
你乜撚都好 捉實條柱又好 大叫救命都好！要反抗阿！
咪撚下意識跟住走阿！

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

推！班後生唔知點做 要提醒阿

仲有唔好掛住拍片
有一個拍緊就夠
其他沖落去救人啦
情況許可下

要有警覺性阿！

同意，唔明點解仲跟住佢走，還手嘜都好

訓地又好 唔掙扎 番到去渣都無

驚自己唔夠打嘅，麻煩對住春袋踢上去...特別女仔

你地可唔可以學下咬人踢人？
參考下the last of us

最好唔好打啦

推阿